從天貓雙棍淘寶大戶反映絕大部份港人親中愛國之心有目共睹

港人愛國，唔係借口，事實當前，我想曲線都難

港豬：你飲唔飲東江水？

大師：唔飲水唔空間生存問題，如果天貓雙棍係你生存問題，OK你可以出去

利:我講事實就會比人話五毛，從不用任何大陸交易網

不服來辯

pish

唔係喎 可以買外國瓶裝水飲

咁你沖廁呢

咁點解唔用亞馬遜呢？

樽先岩

人地蝕賣, 你要幫襯, 唔係幫緊佢.

CC台捉毛領袖已定調
淘寶唔算五毛

的確, 支性難移

ebay買軍糧都試過

你去買手機殻$50 人地都係淘寶入貨 點解我唔直接$25淘？

yes
有關囝加持
我地民主派同本土派可以淘寶

按你5毛狗邏輯，港豬9成十都買外國車唔俾支狗乞，全部背後外國勢力？？？

香港人買中国野=中国人
中国人買日本野=日本人

世界都是日本的

淘寶只係一個網購平台 賣既產品除左中國牌子 亦不乏外國勢力品牌 你係紅底 就算係香港都唔會避開大陸貨 有心盲反中國 就算淘寶都會買外國貨

依家外國網購網 amazon ebay咪一樣大把淘寶貨轉售

個問題係你明明可以唔支持大陸交易平台，
你話佢平所以用，
咁唔平就生存唔到？
學胡師傅講：比少少堅持啦大陸港豬

唔獨立就生存唔到？
唔上街就生存唔到？
唔掉磚就生存唔到？
唔包容就生存唔到？
唔盲反就生存唔到？

我叫睇到全國免運費唔包香港，證明香港係獨立出去既國家

講到唔洗畀錢受支那恩惠咁 大佬國與國之間都有貿易啦，唔上淘寶你都會買到大陸嘢，自己呃自己

咁你沖唔到廁係生存問題?

係，唔用淘寶仲可以用amazon、ebay，仍夠應付日常生活需要，但唔透過抗爭嚟守護香港，香港人就越來越難喺香港立足，依家已經有唔少香港人過嘅唔係生活，而係生存...。

沖廁用咸水喎